「1q]巴龍之子係賈克斯，咁巴龍老豆係邊個？

巴龍之子係賈克斯，咁巴龍老豆係邊個？

riot

殺龍巴斯

No

比d想像力啦

賈克斯阿爺

我喜歡你的斯路

三頁開估，睇你地都估唔中

聽過啦 多啦a夢 巴龍個爸爸 巴龍個爸爸～

預示者

我

巴龍老豆

kirito

邊間教會

佢係巴龍細佬姐

巴龍星

爺龍

蟻

特朗普

獅子王辛巴（生巴）

秒

樓主

此post已完

邊度鄉下

好撚難明

trump

巴巴龍

好格硬喎

屌你老母

真係秒

頓，因為隆巴頓（龍爸頓）

特朗普+1

巴龍

賈克斯汀

邊個

賈克又名賈克斯

賈克A

好答案

識唔識讀個辛字？

屌你個答案都on99

呢個都合理啲

巴龍之父